韓國生活 (83) 우린 무얼 찾아서 헤매는 걸까

精彩重溫

今次title首歌

Lovesick Girls - BLACKPINK

Also

樓主失蹤
唯有求其開住個新po先

樓主返咗嚟，去佢個po啦